知唔知點解PolyU要送個足球比Eason做紀念品？

the DUO band -> the ⚽️UO Band

殘忍的單非你專利

丸*

😂😂 樓主高質

牛逼！！😂

陳奕迅的確是得一個

單丸也是正常

10/10

柒左唔好

0| |0
| |
| |
U

Ching 洗唔洗睇下醫生。。。

來生不讀TSE

師姐你男朋友條嘢係咪俾你300kg身體坐到移咗位。。

師姐